重要!! TKO 逃生資料!!

Live Map
→ 將軍澳：
:white_check_mark:-富康花園 第3座 6530
第4座 7856
第6座 2501
第8座 3927
第10座 2510
往尚德天橋 2816
商場7-11走廊 9436
-廣明苑 廣隆閣 4058
廣新閣 7518
廣昌閣 0754 (TG: 1238am)
廣賢閣 5971
廣瑞閣 2306
廣盈閣 5810
廣寧閣 2504
廣寧閣 2504
-寶明苑 寶松閣 2816
寶柏閣 9872
-尚德邨 尚信樓 6843
尚明樓 7530
尚禮樓 8540
尚真樓 2839 (TG: 0853pm)
尚智樓 7351
尚仁樓 7824 (TG: 0853pm)
尚義樓 3792
-怡明邨 怡茵樓 1616
怡悅樓 2612
-將南海天晉
（有住戶證，遊行後有人standby.
屋苑有後門，可以帶朋友入）
-將軍澳廣場平台 3698
-寶盈花園 5座 8930
6座 2501
8座 5620

→ 調景嶺：
:white_check_mark:-健明邨 明宇樓 2698
明宙樓 1383
明星樓 3268
明域樓 1268
明宙樓 1383
明日樓 3128
明月樓 3128
健曦樓 2368
健晴樓 1382
-彩明苑 彩榮閣 8215（大力少少就開到)
彩梅閣 6541
彩桃閣 6541//SAME as above?
彩貴閣 8546
彩富閣 4791
彩耀閣 7482

- 善明邨 善智樓 2368

→ 坑口：
:white_check_mark:-厚德邨 德康樓 1753
德志樓 4698
德澤樓 6036
德安樓 3748
德富樓 6841
德裕樓 2638
-明德邨 明覺樓 3838
明道樓 2828
-顯明苑 9327
-南豐廣場 環保大道閘門（後門）9852
(南豐廣場L1,G只要跟住客就入得,平台要保安check)
-和明苑 和逸閣(A座) 8972
和暉閣(B座) 7856
和暢閣(C座) 6212
和煦閣(D座) 6212
-煜明苑 煒明閣 6589
焜明閣 1683
熹明閣 3850
- 裕明苑 裕榮閣(A座) 6512
裕昌閣 1389
-富寧花園 1座 6530
2座 3927
3座 8359
4座 3837
5座 2510
6座 8436
（富寧商場/大閘 過左11點會鎖 7428）

:x:-海悅
-新寶城 2座 6109
3座 9351
4座 1896
屋苑平台/停車場可以暫避
平台上2樓 停車場要卡,好焗 (4座有住戶可以接)
-頌明苑

→ 寶琳：
:white_check_mark:-欣明苑 欣菊閣 7856 (寶琳警署隔離)
欣竹閣 3618
欣蘭閣 6848
欣松閣 3824
欣竹閣 3618
欣梅閣 7856
-英明苑 明志閣 3328 (tg: 01:23am)
明亮閣 6338
明遠閣 2838
:x:-叠翠平台 8118
保安圍欄大門 8118 (平台)
地下鋼閘 2838
第四座 5013
-寶琳村公屋大部分都唔鎖(用八達通)
-茵怡7座 4312 （拍卡為主）
-新都城一期 平台 5610
6座 8605
－富麗花園 第一二座 R2795

:x:-寶林邨
-怡心園
-旭輝台

→ 景林:
:white_check_mark:-景林村浩明苑 2813
景楠樓 5938 (TG: 0855pm)
景棉樓 8601
景松樓 7391
景榆樓 2695
景榕樓 8209
景櫚樓 9372
景桃樓 6293
翠林邨
安林樓 2570
康林樓 2570
秀林 8523
碧林 8523
欣林 1590
雅林 3654
輝林 1470
彩林 1478

-叠翠軒 平台 8118

→ 康城(請盡量唔好去)
:x:-緻藍天全部用八達通 包括會所

:x:清水灣半島全部用卡

2226狗出狗屋

將軍澳小心，好易俾人包

加密返會d

2225 狗屋出狗有圓盾警棍
2226 將軍澳警署放堅_狗 20-30步兵

會好*

下次溫左書先落街玩

其實推親現場9成都睇唔到

2229 將官 30 防暴車

推

大家小心！

push

調景嶺維景灣畔有無手足可以準備開澳景路閘?

up

新寶城password disabled

TVB跟緊人去黃大仙

TKO隧道口有TVB扮前線偷拍

fuck

尚德樓下密碼3721

狗車追捕呀，要交數呀，快閃

大量防暴增援拘捕寶順路示威者
突發!!@

2237 寶琳北路超過20車滿防暴，往將軍澳隧道駛去

Tko巴打 得番你地未be water
小心

TVB跟緊人去黃大仙，頭兩張相隻臭雞係 TVB 記者

TKO隧道口有TVB扮前線偷拍

8月4日夜晚麻雀耍樂（有野飲，有野食，換衫衫）

將軍澳：唐明，天晉，將廣，富康，將中
坑口-東港，蔚藍
康城-峻瀅 /緻藍天
請聯絡 @Annchiang

8.4 將軍澳反送中大遊行 報料： 1. 只限 一手資訊 2. 請提供 :heavy_check_mark:相 :heavy_check_mark:區 (#寶林 #坑口 #將軍澳 #調景嶺) :heavy_check_mark:時地人事 例 :o:1430 #寶林 寶林北路近欣明苑有3棟樹 3. 請清楚註明地點，提供街名、附近建築物等。 4. :camera:影相注意： :x:唔好影大頭，blur路人 :o:如果可以請用time stamp 功能 5. 盡量用secret chat 6. 報一個admin就可，請勿重覆報 當值admin： @moonchips @cornplasters
Description

實時動物＋路障地圖

寶順路有狗啦！

巴打, 有家長可接放學, 有需請回。

2245 山路出九龍冇roadblock

Push

往翠林方向冇問題

將中每個入口都有保安 小心

2243 坑口A出口約十隻狗，有裝
另外, 寶順路大量狗狗防暴對空氣對峙。

2247 寶林北路 有防暴搜車